中共一早已經欽點胡官

林鄭咁柒 邊有可能 根本突登
胡so 都無可能
除左中共係想胡官做 根本無其他理由

平民都係冇好日子過